Smartone 298 plan 速度一問

屌佢老味又話full speed
岩岩轉黎第三日 仲未爆頭6gb 日日check 都係得21mb 樓下 打去又話無錯plan 係全速plan

有無巴打post 下正常速速係幾多

用緊 爽快
但有D位會收唔到

smartone不嬲都唔快
但算幾穩定
同埋用ericson基座
唔係用支那華為

穩係穩既。。

用咩機？

3hk應該冇Smartone咁穩定

>>>>>>>>>>>>>3HK

我用smartone 由12月開始keep住load空氣
收到4g 訊號
打上cs又話check唔到有問題
用太空卡一d事都冇

啱啱轉左台
唔算快起碼load到野先

轉咗咩台？

轉左sun mobile 4g 無限 plan
貪佢簽一年，唔好用可以快d轉
而家唔再要求快
比我上到網就得

你唔搭地鐵？

我好少搭長途地鐵
返工放工搭巴士

咩機

htc u11

u11同smt唔夾
台灣都有個台係咁

因為csl地鐵係上唔到網

我iPhone X 啊

好明顯凌晨特別快 我又未爆頭6GB

仲未明呀
佢從來都冇標磅自己幾快係有原因架

正一含撚台黎 又話極速乜乜柒柒
問佢又話無冷靜期 用商品說過造鳩佢先

我keep 住都有50以上，是慢過csl，但是其實一般用睇片都無問題。成日check住只會自己無癮。

咩唔夾丫，根本佢自己有cut 發射站
好多地方都收得差左，仲係咁租俾其他公司出平plan黎輪個network
早排屌到佢解約⋯⋯

大欖now

算啦 有d 唔甘心比咁貴 得咁少

大欖 聽個frd用cmhk閒閒地都過百Mbps

我之前都係cmhk 直期定住120以上
新界區250唔係問題

呀爺台係唔同啲

cmhk唔止大欖有過百Mbps,其它所有行車隧道一樣有4G覆蓋... ps:2016年5月31日宣佈率先完成全香港所有行車隧道的網絡提升覆蓋4G工程

plan話21mb 你估又真係有21mb 咩

smt我用左7年
部u11用幾個月
仲要啱啱過截數日 先黎料
之前一直相安無事
去門市換過張sim都唔得
一收唔到就要入飛行模式再轉返出黎

我都知
不過冇搭地鐵我就無所謂
屋企人用3都收得差
除咗中國移動應該得返csl比我揀

我smt係地鐵完全無事

298 + 18

250

免左$18

我個5gb plan21mb 要成148一個月
根本唔夠用
即刻打去cs轉左做2mb無限
唔知到時個速度又係點
年半完約一定走

2m都應該唔會太衰既

其實係唔穩定
有時>40
有時<25

我都係用U11
真係好唔穩定
但我朋友用iphone 7都同我一樣會久唔久load 空氣

話3HK廢果啲
地區問題？
利申21mb plan

唔係限左21mb速咩?

收得好會快過21少少

148簽2年 愈嚟愈多人用 之後自己諗

已經就兩年完約
唔係無限
見隔離po有人過20GB仲有21mb
就完約都唔知用咩plan好

咁快就完約?個plan唔係出1年都未夠咩?

我覺得唔值呢個價囉，好多地方10mb都收唔到